肚痛到暈。。。

想問下
有無人試過肚痛到暈？

個肚係劇痛，跟住慢慢開始睇唔到野，好似啲電視比人格硬山制咁，然後就無左知覺，但好快又醒返。。。。

已經好多次咁樣

連登醫生召喚

盲腸炸

暈過我諗有10次已經

利申唔熟身體部位 我都唔知係唔係肚 總之就係勁痛然後就暈左

睇醫生啦

諗緊要唔要去做身體檢查

去啦 身體要緊

咩位置都唔知 醫生都幫你唔到

Cancer?

唔知你係咪絲 如果係 又近肚下面小小既話
可以睇睇婦科
有可能子宮瘤/移位 果類
(唔係想嚇你 不過都係睇醫生啦)

睇醫生，驗左大便先再照腸鏡

試過肚痛到天旋地轉

我都試過
醫生話當個人劇痛就會自動shut down（暈）
不過你無緣無故咁多次都係照照穩陣d⋯⋯

你點解可以忍到唔睇醫生 ?

腸抽筋。食葯放鬆先得

咁又未去到肚下面嘅位 不過會去睇醫生

之前試過一起身就痛到暈左

前兩日就食完晏就痛，跟住差啲暈係街

因為痛完之後又無事 就無理到

試過 要趴喺地下到抖一陣先無咩事

同你一樣試過劇痛，又係近排發生，google搵左專科後日check大腸鏡，你都睇下醫生穩陣，嚴重起上黎講緊可以係命都無

你搵左邊間？

我係暈左訓左係地下，試過撞瘀頭

你再唔睇醫生，我地就唔理你啦

暈左好嚴重 唔知會發生咩事
睇醫生啦

SHUT DOWN你估好過癮
下次周街暈左嗰陣懶屎睇你點